今日安心集合全香港人既焦點

一個安心就成功引起全香港人既焦點
真係勁過去追飛
不如下次有咩大事你地兩個做宣傳好冇 相信有十幾萬港人一齊去

.